暴大入面手足小心空降游繩

今日老解直升機就係哨邊個位可以落人, 同埋邊個位可以爬入校園範圍, 前後包抄。

千祈唔好趁佢落人果陣用drone搞佢, 架野趺落來好痛架!

可否火燒？

推

係無人機出場嘅時候啦

屌 捉恐佈份子咁
出飛虎入去射殺啦on9

佢低飛有好強風力，你埋唔到去，仲有游繩係好快，一秒一個，你燒唔到

幾十支laser一齊？

曱甴近平

落一個圍一個？

唔驚有人好似琴日咁有人射穿雲箭？

你跑到埋去佢已經落左十個，個個有炮

好大風，下向上射唔到，你信你Rambo 咩

千祈唔好佢低飛果陣，由上而下飛入個獎度

散狗都有銀鏡你估下機師有無

唔理 推左先
唔好鬆懈 未贏嫁
D狗好撚古惑

Push

推，防患於未然

當件就係游繩捉唒工賊會d狗屎先完左場真．暴動

要整防空
仲有預警系統

唯一想講嘅係 唔好留手 反正寫咗遺書 唔好有好心 對住佢哋 唔需要理良心